香討加油！

示威佔領區成日有人嗌
香討加油

香討影響力真係好大

香討加油！

香討加油

香討！香討！

香討帶頭衝，香討往前進

香討人 加油 !!!

香討人 真係好勁

G持 香討!